有無人知道「反送中」成個運動如果想捐錢俾死者家屬/捐款可以捐去邊？

只知有 反送中受傷被捕者人道支援基金 Anti-Extradition Protest Trust

其實連登仔有無得集思廣義
生活層面上幫d義士
實際例子係71司機比人拉左2日 籌番4日工錢比佢 等佢無開工既日子都有收入
唔係好難捱

我朋友整左哩D義賣,當中款項扣除製作成本（不計手工費）全部會捐給有需要的人。
暫定受益者為 1. 立場新聞；2. 義士家屬；3.反送中受傷被捕者人道支援基金

依家有D人自發係tg share緊, 有冇人可以幫下手做義工?

其實真係要拎出來傾
由612到而家
有上百名義士被捕
仲有之前魚蛋d政治犯
而家市面上有既基金只係保障到佢地法律上既層面
但義士都係人 義士都要食飯
好簡單 之前有絲打比屋企人趕出街 有義士坐48小時 無左份工 呢d層面我地點幫到手？但我自己都唔知點幫好 到底捐去邊先真正幫到義士們呢？
另外一方面 又驚好多垃圾會借機抽水 仲好易比人落口實話佢地收錢做野
不如認真傾下可以點

推推

蘋果有幫佢哋開蘋果基金捐款case？
有就可以捐蘋果，無就可以試下request下佢開。

小心唔好比d混水摸魚呃錢。我絕對相信呢個係抹黑策略之一，

true ahpush push push

我唔覺有 求share

唔係個個都想曝光 而家缺既就係一個channel
比義士可以私下揾援助
而又有有公信力人士去backup 令公眾信服
我諗做得成實大把人肯捐

pish

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推到多d人入來討論
等義士知道佢地有好多人backup

推啊 我知我P牌!

如果公信力來講
一定係d無黨派 獨立人士會好d
你揾蘋果 實比人話肥佬黎收錢搞事
揾政黨 都係一樣
立場係ngo 會唔會問下佢地得唔得呢？
Hocc?
星火？
其實有幾個基構派代表定期開會好唔好呢？

另外crowd funding手續費又貴 私人户口又好易比人凍結 開ngo又驚比警犬留難

我真心好想搞起呢壇野
有無同路人

有興趣
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推多次
多個人多個腦諗

有興趣! 有$出$ 冇$出力!

push 啊, 我地77會出黎 想買可以講聲 自由定價 唔蝕就做

星火同盟Reply: 我哋暫時無代幾位死者的家屬收獻金, 請問你想幫助哪位烈士的家人? 我們去問一下他們的意願

整個個話佢包底, 不惜工本
我朋友:總之你地捐$比星火, 立場, 反送中受傷被捕者人道支援基金, 就搵我拎啦